點解處女座唔可以坐關愛座

第二次坐車俾廢老屌， 處女座同關愛座真係甘難夾？

巧巧笑牙

渣架

手信

你第二次坐就唔撚係處女啦

我又唔係坐單車

-.-

死返5p垃圾mk表情撚

ching好惡

Ng g you up mud

係呀快d死返5p啦

因為坐關愛座會比人屌，屌完就唔係處女lu